最近係日本買左d越光精米返黎，應該點煮好？

家中用$1000下的pan記飯煲
有冇咩特別技巧煮

日本越光米涉嫌造假 摻入中國米出售